如果識人仲被困Poly 請你一定要同佢講

接受訪問果時
一定要講 我只係身處暴動現場 但我冇參與過暴動
我冇犯法 我唔會自首
我見cctvb播既訪問 係講緊自己試過逃走但失敗 唔會放棄手足etc.
咁真係好蠢 一係唔接受任何訪問 一係要重申自己係被困
我唔係律師 唔知呢啲訪問可唔可以做證據
但有聲有畫面 係有可能認得出
所以係頭前一定要話自己係被困
唔會接受警方既自首條件 點解?因為出去就會被捕 浪費時間
如果你聯絡到入面既人 叫佢再散播出去

當然最好係唔接受任何訪問